有無人講下阿靳呢個人？

岩岩先知佢係靳埭強個仔 係咪全世界比面佢老豆

老豆唔忍心送佢去啟智中學

柒頭

柒，廢，垃圾既表表者，四十幾歲人一事無成連講句完整句子都鬼食泥咁，淨係識同個痴線佬一齊日日打飛機扮指點江山

好啦唔講你政治立場唔講你個人點，屌邊有人睇波睇到你咁撚on9架 十足十波台班扮加泰人假膠咁

黃賭毒回力標

疤狗黎講佢都算柒

等佢老豆香左人地分倒身家就得啦

當年好多人吹奏佢架喎

睇戲撞過佢
同佢吹左兩句水
臨走前祝佢吉人天相

新年祝人吉人天相真係經典

牆頭草，撚屌人

信唔信兩年後佢走去含泛民撚?

阿靳 講兩句

靳埭強咁多個作品入面最廢

佢識講野架咩

好撚仆街

Mean到爆

好撚柒毒....